出緊黎既你咪撚係銅鑼灣站落

好撚逼好撚焗

塞左好耐行唔到

要前2個站落

Agger

Push

炮台山見

千期唔好銅鑼灣 我塞左幾個鐘

Agger, 3點喺站塞到依家，喺世貿

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

炮台山 or North Point (Safe)

由東向西

炮台山落，行去金鐘方向